有部分手足去咗煲底，咁大遊行呢？

會唔會少咗人？

你話呢

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

我會去一去警總條橋前一個街口入
刷完人數返黎再守